CCTVB紅媒垃圾冼志老母問候區 2019-8-7

我屌屌屌柒你老母正廢柴每日縱容暴力
又想抹黑義土？
每日屌你一獲
我不能忘記你！

P.S 所有負評將會撥歸為冼志死老母集氣負能量